Projeto Novelas

Requisitos:
Para novelas vamos ter atores, temporadas, episódios, clips (partes de episódios), galerias de fotos e artigos (normalmente teasers escritos com uma imagem de capa)
E páginas/componentes para listar EPs e atores

Ideias:
graphql

